而家輕鐵係咪唔會有人查飛

好耐冇見過

有返好耐了

啱啱tg先話建生往田景有6minion

但好多售票機都封哂，冇八達通咁點算